有無紋身師推介？

如題

或者有無賣噴墨紋身嘅鋪推介？其實未諗好紋咩

Dr.WOO

諗清楚先啦大佬

絲？

巴

Bubblegum

感恩